呢度有冇i大design JJ

歡迎讀緊或者已經grad咗嘅交流吓
讀邊範？gpa點？有冇升返上degree？Grad咗又諗住做咩？

畢左業10年